CTA(BSS)手足入

好撚悶無野做

起樓

報左啦

想問下你當初interview 問咩？
同埋入到去做咩..？
黎緊in但一無所知

In成點

師兄,你地做成點